[有圖] 大波 cosplay 夢幻 激突

PS前

PS後

你唔好成張圖畫出黎？
做乜要比個原圖我睇呀

好過等你J完先比張原圖你睇